有資格開槍的人，只有有著被射殺覺悟的人

唔好再同我講打份工

如果去到開槍都係打份工，身不由己
咁殺手都應該要合法化